黃大仙好多狗

唔知做乜尻起碼八架狗車喺wts
見到有六、七架經龍翔道入咗正德街(小巴站)
同埋係咪諗住用警車做閘
咁樣上行人路都得
黎的話要小心

推

光

復

香

港

時

代

革

好明顯有大量公安武警混入, 今日警力多左好多, 行動快左好多

命